Para compilar o programa, é necessário ter:

1-O compilador do C++, g++

2-Make

Tendo os dois requisitos, abra o terminal e acesse a pasta EP1 e escreva:

	$make

Tendo feito isso, apenas digite:

	$./bin/finalBinary

